如果跳閘時被不相關市民捉著嘅處理方法?

呢個POST唔討論跳閘合法與否同被捉後5舊水之類問題

如果被不相關市民捉著,可否以被非法禁錮為理由進行自衛還擊?(e.g.直接踢佢腳關節位)
假設我唔怕俾人拉嗰48小時,還擊後被秋後算帳的話佢夠唔夠料入我

如果女仔真係好難搞
但今晚粉嶺聽人講又係有個女仔俾人捉
但之後好多手足救返

唔敢跳既手足唔該多D掩護
走去問路又好, 做架兩又好, 唔好比手足孤立無助

On9 佢都冇資格留住你
咪照走，佢又唔係職員

女仔嘅話其實當下冇人救就冇得搞
但假若係男嘅,俾一個阿叔死捉著話我跳閘
我還擊踢佢關節嘅話,俾人算帳後夠唔夠料入就係一個問題

講緊有呀叔死捉著你個袋唔俾你走
YOUTUBE已經有片,講啲呀叔死捉著個袋
我係想知呢個情況下,我還拖,最後入到我嘅機會幾大咁解

我唔識啦, 但我一定用我既方法令佢放手
佢侵犯緊我

盡量跑走 再等在場手足幫拖？

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

問題就係你唔覺嘅情況下佢忽然捉著你袋然後唔放,咁就係問題嘅起源

等啲人出得7788先跳咪得

三九唔識七捉住你點知佢係咪打劫，大喝一聲仲唔縮手再一拳中埋去唔使講。

跳完我都會留意下四周 大家跳閘真係要提高警覺性
敏捷 觀察力 速度都要夠
廢事比人捉 要職員難做

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

唔好講呢啲著啦大哥依家講緊被捉著後嘅處理方法
我都知冇職員冇人見到跳左冇俾人捉著就一定冇事

但依家講緊就係如果有廢老真係忽然捉你袋,你還擊下嘅法律責任

推

即走啦屌

呢個都真,跳完我見有人喺我附近加快腳步/跑我都會萬分留神
我提出呢個問題係希望大家可以討論一下

事實係已經有片係有人俾廢老捉著袋最後夾左去俾黃衫
所以我先會開POST

大嗌非禮？

女仔咪嗌非禮
男既就一拳打落去再跑走啦

女嘅你大叫非禮可能係有用,男嘅大叫非禮做乜

還手就好煩 黑狗實告你
跳之前視察下

批鳩佢踭然後嗱嗱聲走囉